所以話 真係咁既女都有

小波扮大波

個鼻整既？睇返佢13，14年完全無鼻
成個大嬸咁

2014個時係想點....